加入公務員，考入EO/AO

是聰明人的明智選擇